BIOS

我之前唔小心update Bios既時侯stop咗，而家部機開唔返，
要我用usb reboot部機，之後我上返msi個官網down落黎個bios係exe file，
但係我而家得返部mac用到，google咗好耐都搞唔到將個exe 爆返bin file出黎

跪求各巴絲幫幫手

底板: msi PH61A-P35 (B3)
個file:

推

pish

唔有有 jumper可以清翻空佢?